同我入黎多謝勇武手足

勇武搞到少左好多大陸人落黎係真
唔係第一個收皮一定係香港
香港遲早都有，差在報唔報出黎

推

推2

推三

推四

半年前，蔡英文話絕不接受一國兩制，激嬲習近平，直接下令蝗國人禁止再簽證去台灣旅行，諗住經濟懲罰台灣，點知台灣因禍得福

感謝

台灣人笑而不語

每次經過太子站都會想裝返柱香
然後就諗
死去既手足 付出各種犧牲既手足
最大心願唔係我地日日誠心裝香答謝
而係繼續抗爭 直至勝利
但當然持續鼓勵同幫助同路人都好重要

萬分感激

無錯

多謝勇武

玩膠：多謝林鄭同黑警，香港人終於知道你地的好啦係咁保持個運動的熱度，頂住班大陸人

感謝勇武冇你地香港一早玩完了

謝謝

加油 ！ 光復香港 時代革命

呢一仗贏得好靚

事實證明無左大陸人就世界和平